\chapter{Implementación y Validación}
\minitoc
\label{chap:implementacion}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Objetivo: Exponer las partes relevantes de la implementación                 %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


En este capítulo se describe, para cada iteración, la parte de implementación y problemas surgidos en la fase de ciclo de vida en cascada de ``Desarrollar y probar'', siguiendo el diseño del capítulo de ``Análisis y diseño''.



